可惜運動已完敗，大家等清算吧

沒有大局觀的前線

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

負皮, 不推文回覆

noted.

Next.

沒有分化的本錢 ?

哦